每個周末都係屋企等死

日日都係

Me too

你死廢ching

好多人都係

你面對嘅難題係？

無難題 悶姐